求武俠遊戲推薦

之前玩過天命奇御
有冇啲類似嘅養成武俠遊戲推薦

俠客風雲傳 正傳同前傳
河洛群俠唔建議 lag到燥

等緊河洛既俠隱閣

打工英雄傳

witcher

河洛我OK wor,係咪你spec唔夠

古劍3

金庸

我spec 夠 但一開始頭幾個patch 個fps你轉場景視角入戰鬥跳到仆晒街喎 根本就係完成度一半都未到 爆左機一次冇耐性再玩第二次
同埋咁既畫質好意思要人高spec 比人屌到仆街
佢格硬整3d 又唔做好optimisation
利申河洛死忠 但再咁樣sell 情懷但product唔夠好會失望

佢優化係差既 但係而家又有幾多間公司肯做單機武俠咁多人玩垃圾手機遊戲